[
    {
        "categoria": "Sumas y restas",
        "pregunta": "¿Cuanto es 13 + 24?",
        "respuesta": "37",
        "incorrecta1": "27",
        "incorrecta2": "39",
        "incorrecta3": "48"
        
    },
    {
        "categoria": "Sumas y restas",
        "pregunta": "En la operacion 15 + ⬜ = 28, ¿Que numero falta para que se complete la suma?",
        "respuesta": "13",
        "incorrecta1": "6",
        "incorrecta2": "11",
        "incorrecta3": "10"
        
    },
    {
        "categoria": "Sumas y restas",
        "pregunta": "¿Cuanto es 502 - 104?",
        "respuesta": "398",
        "incorrecta1": "606",
        "incorrecta2": "494",
        "incorrecta3": "406"
        
    }, 
    {
        "categoria": "Sumas y restas",
        "pregunta": "En la operacion 16 + ⬜- 15 = 5, ¿Que numero falta para que se complete la operacion?",
        "respuesta": "4",
        "incorrecta1": "1",
        "incorrecta2": "11",
        "incorrecta3": "20"
        
    },
    {
        "categoria": "Sumas y restas",
        "pregunta": "¿Cuanto es 502 - 104 + 16?",
        "respuesta": "414",
        "incorrecta1": "416",
        "incorrecta2": "112",
        "incorrecta3": "312"
        
    },
    {
        "categoria": "Multiplicaciones",
        "pregunta": "¿Cuanto es 3 x 8?",
        "respuesta": "24",
        "incorrecta1": "11",
        "incorrecta2": "21",
        "incorrecta3": "28"
        
    },
    {
        "categoria": "Multiplicacion",
        "pregunta": "En la operacion 7 x ⬜ = 56, ¿Que numero falta para que se complete la operacion?",
        "respuesta": "8",
        "incorrecta1": "15",
        "incorrecta2": "7",
        "incorrecta3": "6"
        
    },
    {
        "categoria": "Multiplicaciones",
        "pregunta": "¿Cuanto es 9 x 6?",
        "respuesta": "54",
        "incorrecta1": "15",
        "incorrecta2": "51",
        "incorrecta3": "69"   
        
    },
    {
        "categoria": "Multiplicacion",
        "pregunta": "En la operacion 5 x ⬜ = 65, ¿Que numero falta para que se complete la operacion?",
        "respuesta": "13",
        "incorrecta1": "7",
        "incorrecta2": "12",
        "incorrecta3": "15"
        
    },
    {
        "categoria": "Multiplicaciones",
        "pregunta": "¿Cuanto es 12 x 6?",
        "respuesta": "72",
        "incorrecta1": "18",
        "incorrecta2": "60",
        "incorrecta3": "69"   
        
    },
    {
        "categoria": "Divisiones",
        "pregunta": "Un hombre tiene 63 rosas y debe entregar ramos iguales a 7 personas ¿Cuantas rosas tiene cada ramo?",
        "respuesta": "9",
        "incorrecta1": "7",
        "incorrecta2": "5",
        "incorrecta3": "1"   
        
    },
    {
        "categoria": "Divisiones",
        "pregunta": "Rocio compra un paquete d 200 dulces para los 20 estudiantes ¿Cuantos dulces son por estudiante?",
        "respuesta": "10",
        "incorrecta1": "12",
        "incorrecta2": "2",
        "incorrecta3": "20"   
        
    },
    {
        "categoria": "Divisiones",
        "pregunta": "¿Cual es el resultado de 0/546?",
        "respuesta": "0",
        "incorrecta1": "546",
        "incorrecta2": "223",
        "incorrecta3": "35"   
        
    },
    {
        "categoria": "Divisiones",
        "pregunta": "Si tengo 108 paletas para repartir en 9 niños ¿Cuantas paletas corresponden a cada niño?",
        "respuesta": "12",
        "incorrecta1": "9",
        "incorrecta2": "108",
        "incorrecta3": "20"   
        
    },
    {
        "categoria": "Divisiones",
        "pregunta": "¿Que nuemero dividido por 8 da 7?",
        "respuesta": "56",
        "incorrecta1": "63",
        "incorrecta2": "72",
        "incorrecta3": "88"   
        
    }










    


]
